（爭出線）5月15日大埔傑志亞協討論區

🔜2019亞協盃東亞區分組賽 2019 AFC Cup Group I (East)
🇰🇵4.25 SC 🆚 🇭🇰和富大埔 Wofoo Tai Po
📅日期Date：15/5/2019 (Wed)
⏰時間Time : 4PM(Hong Kong time)/5PM(local time)
🏟地點Venue: 金日成球場 Kim Il Sung Stadium

亞洲足協盃分組賽I組
航源(中華台北) vs 傑志(香港)
日期：15/5/2019
時間：19:00
地點：台北田徑場
FOX Sports 3 (Now TV 672台)現場直播

Vs

和富大埔於上場分組賽主場以1比3不敵北韓勁旅4.25SC，如欲爭取I組唯一一個出線席位，今仗不容有失。球隊提前一輪稱霸港超聯，全軍士氣高昂，儘管主力鋒將伊高沙托尼因累積兩面黃牌停賽未能隨行，主教練李志堅仍期望球隊全力以赴，背水一戰：「『伊高』停賽對前線進攻難免有一定影響，不過像鍾偉強等本地球員近仗在亞協盃也有不俗表現，希望他們憑藉朝氣與活力，能與體力化的朝鮮球員對抗到底。雖然作客環境一定比起主場更加難踢，但球隊提前奪得聯賽錦標，總算放下心頭大石，希望球員拋開心理包袱全力以赴，為香港足球奮戰。」

預計雙方正選陣容；

航源： 傑志：
1 黃秋霖 [GK] 1 王振鵬 [GK]
5 黃士源 5 艾里奧
6 顏廷邕 6 馬特史密夫
7 游家煌 7 費蘭度
朱益成 13 李毅凱
11 劉泳賦 [C] 18 佐迪
14 約瑟 19 黃洋
16 亞歷山卓 24 鞠盈智
17 徐宏銍 31 羅梓駿
23 周宇杰 32 華杜斯
99 班奇 44 中村祐人

中村傷 打拳凱停賽

主要外援後日亞協情況：

大埔伊高沙托尼停賽

傑志主力射手魯卡斯受傷

航源韓國外援朱益成傷愈復出

Thx for info
即係用艾里奧，龍仔

Support

亞協打左三場咋
李毅凱原來已經夠牌要停賽

大埔場波無直播可以點討論

念力

記起依個post

開過啦
標題連對手名都冇

留名

冇直播可以討論啲咩

突出主角姐
Post名大長唔好la

Oncc
亞協盃 傑志受傷停困擾 或遣小將上陣

將於周三晚（15日）出戰亞協盃I組賽事，作客對中華台北代表航源的傑志，周一（13日）早上出發前往台北，在抵達酒店及用膳過後，下午則前往迎風足球場，並於該仿真草球場進行內容較為輕鬆的首課操練，儘管期間台北市曾發生預計震度為3級的地震，但球隊職球員並沒有感受到震動。

傑志主教練朱志光則透露，球隊今趟作客之旅僅得17名球員隨隊，當中列斯奥雖然已復操，但仍需要時間恢復才可正選上陣，至於傷兵名單除盧卡斯外亦增添了中村祐人的名字，至於後衞李毅凱則因為停賽而未能隨行︰「球隊作客可能會被動啲，因為我哋唔係好夠人。香港呢兩日都熱，但係呢邊空曠都仲係熱，要應付90分鐘嘅賽事並唔容易，可能喺陣容上都焗住要出一啲年青球員，聽日可能會畀『羅梓』（羅梓駿）出先，可能要用『唐文』（唐建文）嚟做替補嘅中堅，萬一中堅有事都有人頂替到。呢邊嘅濕度相對比香港高，但係今日喺仿真草練波唔可以作準，唔敢畀球員有太激烈嘅練習住，等佢哋喺舟車勞頓之後可以有適當嘅訓練量。」

港足去年11月曾赴台北出戰東亞錦外圍賽，最終更贏得決賽周入場券，當時港隊操練的正是同一球場，身任港足隊長的傑志中場黃洋坦言，重臨舊地的確勾起部份回憶。即使相對晉級壓力較小，今仗仍望全取三分，並好好享受比賽，「香港足球實力在台灣之上，雖然世界排名較對方低，但無論在球會或代表隊，都絕對不想輸，這是基本要求。」

盧卡斯及中村祐人受傷，李毅凱停賽，傑志今次只有17名球員去到台北，有隨隊的列斯奧亦未必能夠上陣，兵源短缺。傑志大軍今晨出發到台北後稍事休息，在黃昏進行了一課較為輕鬆的操練。朱志光表示：「來到作客，我們人腳不整，可能會踢得較被動，因為我們前線沒有一個可停球的球員。」

操練期間，台灣東北部地震，台北市區震度為一級，當時球隊操練時並沒有感受到震動，沒有受影響。惟朱sir認為，台北現時天氣較炎熱，兵源短缺下，他說：「香港近兩日也炎熱，但在這兒就算是空曠的場地，也感到有點熱。90分鐘的比賽，要再看看應如何調配，這場比賽不易應付90分鐘。」今次17人大軍中，除鄭展龍、羅梓駿兩位上陣機會較多的小將外，隨隊的年輕球員尚有播磨浩謙、陳晉一及于楊，朱志光指，今仗或要先用體力好的年青球員。

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事 和富大埔作客迎戰朝鮮4.25 SC 2019-05-14
亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，和富大埔將於5月15日(星期三) 作客朝鮮迎戰主隊4.25 SC，比賽將於當地時間下午5時正(香港時間下午4時正)假金日成競技場舉行。

亞洲足協盃2019分組賽I組共有四支球隊角逐一個出線席位，抽籤被編入I組作賽的四支球隊分別為和富大埔、傑志、中華台北航源與及朝鮮4.25 SC，賽事採用雙循環主客制比賽，成績最佳的一隊將會晉身跨區準決賽。

I組經過三輪賽事後，目前朝鮮4.25 SC以三戰全勝得九分，未逢敵手，暫踞I組榜首之位，今仗作客的和富大埔以三戰得六分居於次席，而傑志則以三戰得三分位列第三，至於中華台北航源三戰未有取得分數，暫列第四。

和富大埔在上場分組賽事中，主場以1:3受挫於4.25 SC，今仗雙方互換角色，和富大埔作客朝鮮與對手再度碰頭。對於球隊上仗在亞協盃分組賽主場在收起多名主力包括黃威、翟廷峯和辛祖的情況下，最終以兩球不敵4.25 SC，教練李志堅賽後表示球員該仗已盡全力去比賽，即使在三天後球隊需要應付一場重要的聯賽，但代表香港出戰亞協盃仍渴望爭取到勝利，他又指出儘管該仗落敗，但球隊還有三場比賽，而對手4.25 SC仍有失分的機會，故球隊會在完成聯賽後，才為亞協盃餘下的賽事作出重新的部署。球隊於前周六(本月4日) 作客以2:1擊敗富力R&F勇奪聯賽冠軍，並為今場作客賽事一壯聲威。球隊已於周日(12日)啟程出發，經北京再轉往平壤，球隊在抵達平壤後，随即展開操練，以適應當地比賽環境及天氣。經過上仗在主場與4.25 SC接戰後，和富大埔對於主隊的踢法已有一定掌握，並已釐訂一套戰畧方案迎敵；然而今仗在失去主場之利的情況下，球隊必須要提高警覺，尤其在防守方面要避免失誤，同時，亦要爭取中場的控制權，並加強前線的攻擊力，盡快爭取入球以穩定局勢。球隊現時在爭取小組出線處於一個較為被動的形勢，假若球隊能夠於今仗獲得勝利，就可以提高在小組出線的機會。因此，今仗的勝負對球隊而言極具關鍵性，絕對不容有失。教練李志堅坦言伊高沙托尼今仗缺陣，對己隊前線的進攻難免會有一定的影響，惟本地球員鍾偉強等在最近的亞協盃比賽都有不俗的表現，期望他們能利用其活力，與體力化的朝鮮球員對抗。縱使球隊在作客環境比賽定必會較主場更加難踢，但球隊已提前奪得聯賽錦標，已告放下心頭大石，球員可以拋開心理包袱全力以赴，實行背水一戰，為香港足球奮戰到底。

至於上仗作客以3:1擊敗和富大埔被喻為該組出線熱門之一的朝鮮4.25 SC，今仗重返主場與和富大埔再度交鋒。目前球隊在小組排名榜首，只要在今仗的主場賽事能再取三分，就可以進一步提升在小組出線的機會，因此球隊今仗勢必派遣最強陣容應戰，並充分利用主場之優勢向到訪的和富大埔施壓，全力爭勝。球隊上仗作客全取三分，表現相當不俗，整體實力雄厚，並且在比賽過程中佔得上風，球隊陣中擁有多名國腳，當中包括前鋒兩名主將金有成和安日范，而前者於該組的三場分組賽都取得入球，勢必成為和富大埔後防的心腹大患，其餘戰將還有安成日、金哲範與及司職後衛的沈賢鎮，球隊是一支屬於樸實型的球隊，踢法機動，行軍快速，球員技術不俗，質素亦相當平均，其防守力亦相當穩固，極具戰鬥力。今仗矢志全取三分的4.25 SC，預料主隊將會盡遣精銳上陣，採取更積極主動的踢法，務求能控制戰局，並在客隊身上取得入球，以盡快鎖定勝局。

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事 傑志作客迎戰中華台北航源 2019-05-14
亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，傑志將於5月15日(星期三) 作客中華台北迎戰主隊航源，比賽將於當地時間下午7時正假台北田徑場舉行。

亞洲足協盃2019分組賽I組共有四支球隊角逐一個出線席位，抽籤被編入I組作賽的四支球隊分別為和富大埔、傑志、中華台北航源與及朝鮮4.25 SC，賽事採用雙循環主客制比賽，成績最佳的一隊將會晉身跨區準決賽。

I組經過三輪賽事後，目前朝鮮4.25 SC以三戰全勝得九分，未逢敵手，暫踞I組榜首之位，和富大埔以三戰得六分居於次席，而今仗作客的傑志則以三戰得三分位列第三，至於中華台北航源三戰未有取得分數，暫列第四。

傑志在上場分組賽事中，主場以3:0擊敗航源，今仗雙方互換角色，傑志作客中華台北與對手再度踫頭。對於球隊上仗以三球淨勝航源，在亞協盃分組賽取得首捷，教練朱志光賽後表示球隊受到傷兵問題所困擾，導致在用人方面出現困難，惟最終仍能全取三分，對戰果感到十分滿意，他同時指出因為盧卡斯受傷，該仗要費盡思考才能擬出前線的陣式，部分球員並不是踢開他們的慣常位置，例如佐迪並不是打中鋒的，但他仍很努力地在前場走動，球隊製造了不少具威脅的攻勢，只是尚欠一點把握力，但球員的整體發揮都算得不錯。球隊於上周六以2:1淘汰夢想FC晉身足總盃決賽，為今場作客賽事一壯聲威，球隊在戰罷該仗足總盃賽事後，於日前出發前赴中華台北，以備戰今場賽事，並讓球員有較充裕的時間去適應當地天氣、比賽環境和場地。目前球隊以三戰得三分在小組居於第三位，出線形勢告急，再沒有失分空間，在餘下的兩場作客賽事以及一場主場賽事必須全勝才可望扭轉局勢。球隊雖然上仗在主場擊敗航源，對其實力、佈陣與及球員的踢法會有一定的了解，惟今仗作客應戰，在主隊佔得主場的優勢下，再加上球隊現時仍有傷兵，在兵源調動不太充裕的情況下，爭勝難免會受到一定的阻力，縱使如此，球隊仍會全力以赴，而朱教練亦強調現時己隊在小組形勢處於劣勢，今仗在許勝不許敗之形勢下，球隊需要採取積極主動，除了要提高進攻之質素外，更要努力去改善埋門的把握力，以增加入球的本錢，而球隊連日來已加強操練，並為今仗賽事進行形勢評估及全面分析，作出戰畧部署，同時，球員現時相當團結，士氣和鬥志都不錯，今仗他們的爭勝目標非常清晰，亦沒有保留之餘地，期望他們能發揮出水準，再次擊倒對手。

至於上仗作客以0:3不敵傑志的中華台北航源，今仗今仗重返主場與傑志再度交鋒。球隊上仗受挫於傑志，其陣容雖然未見強大，惟表現並不算差，隊中年青球員具有活力，而海地外援前鋒班奇表現不俗，此子具有速度，亦擅於處理罰球，而上仗未有上陣的韓援中場球員朱益成亦是隊中的重心人物，能帶動起球隊的比賽節奏，球隊的實力絕對不容輕視。由於航源在三輪比賽均告失利，在沒有失分的空間下，今仗對傑志，揚言要向對手搶分，而球隊亦渴望能在主場踢出表現，全力爭勝，因此，球隊今仗勢必以強陣出擊，預料主隊將會加強攻擊力，同時亦會做好防守工作，全場向對手施壓。

應該佐迪自己都估唔到去到38歲，竟然仲要連續四場做正選

明天

為香港，撐Av堅

大埔應該冇波入

近乎出居階段 兩隊都

分組賽出線極危
所以av堅都話係背水一戰

Afc今日出左黃威最新訪問

航源FC將於15日在台北田徑場迎戰香港傑志，今天在台北田徑場舉行賽前記者會上。

對於密集賽程，洪懷慶說：「在3到6月間，企甲聯賽以及亞足聯盃甚至之前的大專聯賽，航源FC包括俱樂部球隊以及輔大球隊大概三天就要踢一場比賽，這對球員的體力考驗相當大。所以在訓練上只能做些恢復性的練習。在人員調度上，有幾位沒登錄在亞足聯杯的球員，讓我們盡量能排出第二套陣容。明天比賽的後半段，部分位置的年輕球員就必須多分擔些工作。」

徐翊說：「在香港對傑志的比賽我沒過去，我們有不斷的討論傑志這支球隊，傑志的整體水平高，我們會避免正面對抗，而改採多人的防守，我們比較年輕，希望藉著在奔跑上爭取些優勢。」

香港總教練朱志光表示：「客場作戰加上天氣因素，我們知道明天這一場比賽並不容易。上一場航源的兩位海地外援具有相當高的水準，尤其99號班奇的任意球非常好，我們要避免犯錯讓班奇有發揮的空間。」

明天的比賽是香港傑志的守門員王振鵬穿傑志球衣的第300場比賽，他表示每一場比賽都認真的對待，感謝球隊以及球迷的支持。

傑志這幾年對於密集賽程老早有經驗，朱志光說：「在香港聯賽以及應付亞洲的比賽，我們多年來有些經驗，包括球員數量的增強，以及香港足總以及其他球隊配合賽程調整，這都是我們征戰各地的條件。」

航源

明天輸好似亞協跨季十連敗

同齡前鋒對決
From wiki

17歲播磨浩謙獲球會提升上一隊，並與球會簽署首份職業球員合約，於10月21日以1–1賽和前青年軍球會東方的菁英盃分組賽後備入替隊友沈國強，職業生涯首度登場，並於賽後獲當時香港代表隊教練金判坤稱播磨浩謙的表現給他驚喜和印象深刻。到2016年4月26日，播磨浩謙於作客菲律賓球會卡雅的亞協盃分組賽，在86分鐘門前補射破網，錄得職業生涯首個入球外，更射入全場唯一入球，協助傑志最終以1–0勝出。2018-2019球季，傑志將播磨浩謙外借至凱景半季後，再次回歸傑志。雖然本地賽事上陣不多，他仍獲機會於亞協盃分組賽正選上場。
Vs
輔仁大學邊路好手游家煌身高不高，在場上卻有強大速度衝擊力，曾入選中華男足國家隊並在亞洲盃外圍賽勝巴林一戰正選上陣。在中華足協國際邀請賽遭東帝汶選手辱罵、打臉暗算而動手反擊，可能是他較為人知的代表作。起初游家煌就讀北市大效力大同足球隊，為了參戰亞足聯盃讓自己在國際市場上被看見，轉學到輔大，加入合作的台灣首支職業隊航源FC。游家煌希望幫助連續兩年第三名的航源在企甲聯賽奪冠，並且在亞足聯盃取得入球。「輔大、航源應該都只是你的跳板。」洪慶懷說。
我島u23頭號前鋒vs 香港老虎

支持香港

我係香港人，支持香港球會

支持香港球隊爭出線
要背水一戰打低北泡

425 vs 大埔 賠率如何？
425係咪被睇好好大機？

我喺隔離post出咗

【亞協盃分組賽】15/5 1600 425SC對和富大埔 &1900 航源對傑志

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

孫悟空果場暫時未有盤

365賠率
425 vs 大埔
1.40 4.50 6.50
365暫時未有亞洲盤

其他莊家參考賠率
1.41 4.5 6.4
425 -1/-1.5
1.784 1.885

嘩
要win近乎奇跡

Thx for info

孫悟空 vs kidchild
365 11.00 7.00 1.16

另一公司 9.40 6.45 1.215
孫悟空 +2
1.87 1.83

傑志至少贏3球

訓醒覺個盤口變晒
425 vs 大埔
365 1.20 6.00 11.00
另一間 1.336 5.45 7.60

425 -1.5/-2
365 未開
另一間 1.995 1.74

孫悟空 vs kidchild
365 封咗盤
另一間 10.00 6.40 1.24
孫悟空 +2
1.86 1.98

年年都要睇425強姦香港球隊 有新意?

如果唔睇開香港波 齋睇你呢句

真係以為你睇左幾年香港球隊對425

今年第一年就話年年笑死

Afc年年變 今年唔知下年事

afc 係為西亞佬服務 點變都係益西亞佬先 關香港咩事

問定先：歐沖呢？

大廚定係後備殺手？

Match day

425繼續落飛

from 365
1.16 6.50 11.00

425 -1.5/-2 -2
1.80 2.00

等於每次都睇同一套AV，睇得多都麻木到扯唔起

今次好啲 無igo 應該係感謝祭 唔係普通av

相信av堅la

425上盤 x 孫悟空下盤
輕鬆致富

主場都0-2

Push

預想
15:50 TPFC post fb 0:1 表示仍會努力
17:00 TPFC post fb 0:3 表示已盡全力 讓大家失望抱歉

Sor 係16:50同18:00

曾文輝
基藍馬 馮慶燁 艾華度
李家豪 利馬 梁冠聰 翟廷峯
黃威
辛祖 哈利

竟然有kiki

歐沖呢？
等佢救世？

後備球員:
63李瀚灝(GK)、
8李嘉耀、
13楊賜麟、
16陳肇鈞、
22趙少維、
80鍾偉強、
89歐陽耀冲

5個後防2個防中

艾華度又表現派膠

出Kiki好surprise
但都正路 上場打425成日輸高波
Kiki身型可以頂一頂

上次傑志作客北韓係咪連精華片段都冇

利馬冇乜防守能力

有精華相片

425 d人熱身又係咁練頭鎚
Molamola

屌你4.25落到2/2.5盤

Kiki D粗野攔截會唔會令佢番唔到香港

你又知

正常輸2-3球，波膽2-0，3-0

我估讓和 輸2粒

艾華度唔好再標波

派都睇唔到

記得上次中國輝係北韓派膠，啲傳媒輕輕帶過，點知原來有精華片，即刻露晒底

大埔過到半場先算

1個防中姐

北韓啲人搶點幾好，有身型唔代表mark到

呢班後備如果要出嚟攻，要出都出咗鍾偉強先

話說大埔今次成到團有球迷去作客

佢去得實有後備嘅

鏟傷孫平日 is ok

熱血球迷

我都覺得大埔過唔到半場
或一過就失

冇伊高好難有人運到個波上去，分分鐘下下都直接斬比辛袓同哈利

本身球會主動提出去北韓睇波呢個idea
抵讚

埔總我都想去

開波，大埔左攻右

上場有伊高都運唔到la

嘩屌你艾華度又交醫院波

1:0

未？

難分真與假

香港輝定d
唔好再派膠

比分網都唔會有LiveScore

肯定真 有邊場唔交醫院波

感動的係 過埋今場
終於唔洗再有一場係閉門作賽咁

見到有d仲係寫0:0

應該fake fake地

北韓呢一年射多D飛彈
下年DQ佢啦

下年隨時整多隊畀你

其實有咩可以討論？等傑志開波？

半場大埔update比數

收到消息
4251比0賤種埔

冇直播真係好垃圾 北韓真係垃圾國家黎

馬拉都係

come on hk

半場落後2:0 玩完

true?

有個寫1:0

大埔肯定落後緊
係唔肯定輸一球定兩球

搏一搏下半場出鐘偉強
90分鐘出歐冲救世la

點解莊家夠膽開即時盤

因為半場比分唔好所以連開初話半場fb update賽果都取消埋

仲未知HT幾比幾

開個6-0畀我

幾個網寫1-0
希望係fake news

屌 咪撚比北韓踢啦

Aggar

亞協盃分組賽 4.25SC 3:0 和富大埔 (半場完)

和富大埔作客朝鮮冠軍4.25SC，上半場暫時落後0:3。
和富大埔今仗排出3-5-2陣式應戰，不過在開賽3分鐘便被主隊鋒將金有成突破越位先開紀錄。閃電失守的和富大埔雖連番受壓，但亦努力嘗試尋求扳平機會 梁冠聰於15分鐘乘對手一次傳球失誤起腳快射，但角求太正未能考驗對方門將。和富大埔扳平不果，於19分鐘被主隊中場朴明成把握一次K角位妙射直飛死角破網。再度落後的和富大埔於38分鐘被判罰12碼，主隊前鋒林哲民一射掛網，和富大埔落後3球，於上半場前以鍾偉強入替基藍馬，期望能在下半場追近比數。

唉 大埔

3-0

3-0差唔多啦

真fake news

笑撚死 3:0

真係年年俾北韓SM

神奇更衣室

下下都係頭幾分入比人入波

傑都係輸2粒咋

區隊真係笑話黎

如果今晚傑志贏唔到, 425就提早2輪出線,
就算今晚傑志贏到, 425下場主場對航源,都好難唔贏
第5輪遲425四個鐘開波既大埔vs傑志勢成例行公事

負皮don9仔咪繼續支持d垃圾區隊柒出亞洲囉

勁就一早今季港超冠軍la
兩回事

算啦 預左
技不如人無辦法 真係要練好D波底

咁搞法會唔會俾人456

爭尾三

無可否認今年傑柒
依家係恥笑緊支持大埔班傻閪呀

搵隊拎3分, 香港球會分應該多過各拎1分?

Really?

出歐沖救世啦屌

This is a question

第二出到線？

下半場平壤奇蹟
賣菜佬化身謝君子反cup425

no

One team only

仲未有賽果，大家估下4定5定6

希望破到蛋

覺得5:0 希望5:1

4:0. 金俞星

FT 4:0?

Official FT 4-0

【王振鵬代表傑志上陣第300場！】

亞洲足協盃 2019 分組賽
航源 Hang Yuan FC vs 傑志 Kitchee
日期 Date：15/05/2019
時間 Time：19:00
地點 Venue：台北田徑場 Taipei Municipal Stadium

傑志正選陣容：
1. 王振鵬 Wang Zhenpeng
3. 丹尼 Dani Cancela
5. 艾里奧 Helio Goncalves
6. 馬特史密夫 Matthew Smith
7. 費蘭度 Fernando Pedreira
18. 佐迪 Jordi Tarres
19. 黃洋 Huang Yang
24. 鞠盈智 Ju Yingzhi
28. 鄭展龍 Cheng Chin Lung
31. 羅梓駿 Law Tsz Chun
32. 華杜斯 Krisztian Vadocz

後備名單：
郭劍橋．列斯奧．唐建文．于楊．播磨浩謙．陳晉一
____________________________________
Hang Yuan FC vs Kitchee｜1900 Kick Off

#wearekitchee
#afccup2019
#同行壯志
#westandtogether

yes, 官方出咗

後備只係出咗少爺同ky

鍾偉强

最新賠率
8.50 6.00 1.22
孫悟空 +1.5/+2 1.975 1.825

兩舊屎
爭乜丫

大埔唔敢出新post

航源vs傑志

航源正選？

冇申請fox sports, 有冇link

wait

有畫面

live:

Thx

禾埔輸俾同一隊 twice

Now 672 桂神講

洗唔洗貢串

4球有d肉酸
不過睇埋精華睇下點失再評論

個場好似差過上年11月

冇精華

好爛

chu out 未呀dllm

台北場啲草頭垃圾到

桂神講得好悶

Dllm咁撚鍾意斬就簽高美斯啦

龍依十分鐘表現麻麻

又唔係話太失望 輸都預咗🤦🏻‍♂️

剛搞完草皮工程了

唱歌打氣

六月要入場睇了

航源爭d goal

之前d埔迷串先

躝啦朱蛇

竟然冇吹

傳波又好
推波又好
總之個波係地下就軌跡怪速度慢

，

個黑人幾爛打

Goal未

舉手唔要果個反而冇offside

not yet

幾勁

太心急

Ppt零討論

算啦 場波仲西過學界

希望在下年

D草廢到唔識踢波咁

羅梓波都頂唔中
D first touch 推波又成日推唔起

有韓仔，孫悟空好左唔少

傑志！

0-1

-6 足球

Helio

佐迪有冇諗過今屆自己竟然要carry

尊重下jordi carry權利

場波冇人睇既

又波都攞唔好
跟住焗住鳩踢

台灣國家隊都唔多

HT 航源0-1傑志

中堅有比較大既問題

冇中鋒，靠猜波入去，但個場好難猜

大學生+4個外援，算係咁

上年辛祖，艾力士，保連奴都唔輪到佢

個場係好難猜
但隊波走動咁少
點都唔會猜到

不過我上面其實係想講
羅梓處理 first touch 真係好差
未必係技術問題，但決定 first touch 點做成日十五十六
搞到最後 execution 個下做得唔好

大埔部署雖以防守為主，但開賽僅3分鐘便遭主隊鋒將金有成突破越位先開紀錄。閃電失守的大埔及後連番受壓，不過仍努力嘗試尋求扳平機會，梁冠聰15分鐘乘對手傳球失誤起腳快射，惟角度太正未能考驗對方門將。

大埔19分鐘再被4.25中場朴明成於K角位妙射死角破網，加上38分鐘遭球證吹罰12碼，主隊憑前鋒林哲民一射中鵠。大埔完半場前以鍾偉強入替基藍馬，但半場仍以0：3落後。

換邊後戰至63分鐘，大埔中鋒哈利因傷退下火線，結果球隊於68分鐘再因突擊失守，金有成接應右路傳中射成4：0。

落後的大埔在8名球迷遠道打氣下未有放棄，鍾偉強80分鐘左路突破起腳施射，皮球僅於門前掠過；後備入替的李嘉耀亦於補時階段嘗試破門，接應梁冠聰長傳後衝射，卻未能命中目標，最終大埔以4球憾負。

有無換人？

d 北韓人

av堅同表弟表情似輸4球,
蛋仔, 辛祖, 梁大佬, 太子威, 膠豪表情似似贏4球

佐迪門前觸覺仍然keep到

唔-6喎
有組織頭球互傳入波

航源local very weak

賽後4.25以12分高踞榜首，雖然分數上大埔仍有可能追至同分，但由於雙方兩次交手大埔均飲恨而回，在對賽成績較差下，已肯定無緣取得小組首名，提早兩輪分組賽宣告出局。

大學生要上堂，chur paper
兼顧下訓練量唔夠

幾時出tiger?

航源水平真係低得好誇張

小組一定要第一名先出線？

係

至少2球先會吧

桂神成日講錯球員名

國家隊無主力踢孫悟空

亞協真係好on9

孫悟空對傑志零入球

1-1

燈左

膠鵬黎料

仲要成組實力勁懸殊

個波完全唔係嗰個位
佢出黎擋乜撚啊擋空氣啊

#還我金奉珍

打和425就提前出線？

Matt Smith OG

屎勿呼躝未

呢球膠鵬責任最大

一仔

1-2

費蘭度 2-1

求粉紅短裙IG

孫悟空膠龍

又夢遺了～

唔怪之得曼谷玻璃降班

ocean哥覺得冇foul?

當年根叔係咪都係泰超降班CV?

yes, 香港專吼泰超降班中堅

add oil

matt smith仲要接近全勤

今日龍仔麻麻

尼迪利都係泰超降班隊黎但係幾好wor

尼迪利有好更淨既數據支持

尼迪利泰超平均2場入1球有多

一哥好似啱啱學踢波咁

matt smith又漏頂

tiger in

🐯 🐅 tiger

都幾危下

台仔驚波

true

起碼1月

補5mins

tiger搏懵搏到以為球證弱智

就完

FT 航源1-2傑志

又中

1. 425 12
2. 大埔 6
3. 傑志 6
4. 航源 0

試左咁多場
都知邊啲拎得去堆填啦

Cv勁
理文留到佢

Who

對孫悟空都無咩霸氣
以為會大炒